覺唔覺一間茶餐廳無常餐真係死得

半夜三更，點食到碟頭飯麵呀

我覺得最仆街係唔跟野飲

熱飲加7蚊，凍飲加9蚊

40幾蚊個飯都無野飲跟

唔跟餐飲先係最on9,變相加價8-16$

呢個係另外一個仆街之處
我屋企門口果間兩樣都有齊